落機唔見手機 有冇人可以幫手

借朋友AC開

我今日搭UO 33由羽田番香港
拎行李先發現唔見咗手機
已經即時同地勤講
佢話搵唔到

咁我一直都有開Find my iPhone嘅
喺香港Find my iPhone 冇反應因爲張卡係日本卡
直至岩岩我喺手機見到我手機喺37分鐘之前去左福岡

Timeline係
5點落機, 地勤話6點做清潔
咁岩有班UO 600由香港飛往福岡7:40起, 11:52到
即係香港時間10:52到
而我部手機喺12:00香港時間顯示喺福岡

有冇人可以幫幫手
我知係我自己唔小心
但係入面真係有好多好多好重要嘅相 希望有人可以幫到我

點解你會覺得有人幫到你嘅

你想連燈仔點幫你

你上lijpg問啦

其實我係度諗 究竟會唔會係第一程機既時間咁岩收到signal定係佢真係喺日本

又好多珍貴相，又係無開icloud backup

可能部手機跟飛機又飛返去日本了

個個唔見電話post都有